如果你條仔/條女咁同你講

愛情只不過係水月鏡花
我俾唔到將來你
俾唔到幸福你
註定我係孤獨一世
因為佢要做嘅唔係做一個普通人
而係要做一個聖人
將來會變得越來越無情
所以同你分開
而分開係因為對你仲有感情。。。

想問你個心有幾痛？

Bull shit

心諗: 佢都on99睇小說睇上腦

但又做到啲咩？

可能係打完J唔小心開左聖人模式姐

乜真係會咁咩 ？

痴撚線

已經徹底崩潰
將所有希望放左係度
之後同我講
你都係無希望㗎喇

中二病上腦
佢放你走對你的確係好事黎

咁on9分手好過

你幾大？佢幾大？

你做過哋咩先

笑而不語 轉身走人啦

做乜鳩,你點解會鍾意佢

On9

但係我唔覺得係咁
人人都有迷惘嘅時候
唔想因爲咁而無左
最近佢打坐多左

差唔多，我大佢一年，我都年將30

要飛你乜都uP得出架啦

都好既，肯作下野

就30歲都咁撚樣

藉口真係有無盡咁爛

你覺得我有做過啲咩？
一啲越界嘅嘢我一定無做過
我問佢，佢話一個女人一定需要有人陪
但佢俾唔到我
因為佢想做嘅嘢，係會有咁嘅結果
唔想我生不如死
話見住佢但揾唔到佢
因為佢個意識會去到一個我揾唔到嘅地方